入嚟講下自己一生人最大成就

連登同一日開兩個post都上咗熱門

游水冠軍，對手有幾億個左右，25年前。

中出處女女友
果日仲要佢M到

唔小心入左政府做
雖然升到盡都係得point8
但我心足了

活著

今日食晏加再2蚊轉凍飲

買2638收息
而家財息兼收

諗唔到

一事無成

刷到個比較好既首抽 係香港唔洗過得太辛苦

get in into ive HD

連公廁

係香港仲生存緊

見工未失敗過

入到大專

講差嗰方面我都幾大成就

老豆幫我俾5成首期

(You know) Now I need 首期 in my life
父親給我鼓勵
憑愛與每聲溫暖說話 暖透我的心窩

Now I need a 首期 in my life
同條女傾下婚事
I've gotta have a 首期 in my life

熱烈地彈琴熱烈地唱

代表香港去美國比賽

係公司抽中聖誕禮物
應該係人生高峰

quit u
自己創業搞公司
比大陸龍頭公司收購左
而家市值過百億

公屋出身月入13萬

但佢用幾錢收購你

保密協議唔講得
但我本身十億身家左右

同依家女朋友一齊

有堆兄弟

搞乜行業咁撚把炮
由零到純利見得人大約幾耐？

出現咗lor

中學考過全班第一
非精英班

學界比賽攞左冠軍
識左我女朋友
無了

上線啦

捉過賊

High 翻天

女：你係好人

一日打8次飛機

識左富婆被包養

認真諗咗好耐
發覺自己係冇成就

當年成功 hack 過一個你哋差唔多個個都用過嘅 platform，最後搞到要做香港戇鳩服務令

未死

生存已經好勁

係香港生存到今日已經係最大成就

一晚射七次

唔知道 諗唔到

三四年, 條數好複雜, 轉虧為盈果下好難界定

冇